[有圖] 石籬連儂牆巨連豬出現

石籬手足好瘋狂

繼續加油啊十八區

一人一REPORT呢個ON9撐警PAGE

逐格油？

好靚

靚過食鬼

用畫紙

其他區都唔錯

多謝石籬手足

推

石籬連儂牆隻連狗好可愛

一區比一區高質

快啲用大量膠紙過膠 廢事比人破壞

佢哋點樣可以痴到咁高㗎？

連藍絲廢老都忍唔住停低欣賞，連狗出世第二日，暫時未受過傷

認真
除左可以激勵自己友
無文宣價值可言

港共驚你連儂牆
係驚我地傳播到正確訊息比d唔識接觸外界既廢老

勁

Lion dog搞豬同佢死過

石籬友好波

點解可以整得咁靚

好靚呀

有咩用？

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

文宣tg

連登洗地推po組

好鬼靚

Lin pig dog i love u

頭先見到有絲打係到影 唔知係咪樓豬

好波

推到連豬上國際

頂 好靚

Ho jeng!

腦魔派開始衰落

啲廢老都唔明隻豬有咩意思

，

吸引多啲人睇文宣

。。。整隻臭豬有咩用
貼多啲字啦

石籬人

又進化

連豬

cls的！！

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #antitotalitarianism

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

之前又貼林鄭AV圖
連儂牆就快變圍爐牆
我唔反對有連豬、連狗做裝飾，但可以細隻小小......
利申未去過石籬牆，唔知有冇其他宣傳

值得參考
［去舊迎新] 連 儂 牆 — 係 時 候 大 改 革！！！！

北葵涌都係垃圾

純粹 impression 都好好。文宣公關唔係下下講理性文字理解。

可能隔離要黐番啲文宣啦
整個連豬靚啲吸引啲人嚟睇都好呀

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

有心

點解冇人整腦魔

大家都好like

咁....文宣係邊?除左隻狗同豬,幅牆好..乾淨喎

好撚勁

連燈好多人鐘意貓 幾時整連燈貓貓🐱

好靚 不過大家幫幫手推行動post

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

好yeah

留返光復左先玩
9.29 10.1到喇
一齊做實事先

型wo

點解您地咁勁

手足成日換 佢哋有幾塊牆
好勤力

AV圖起碼可以貶損下林鄭個形象
呢啲豬狗,完全圍爐meaningless
仲要嘥咁多精神時間去整,
整口號標語都話好啲呀

QQ

某程度上其實石籬手足係到擴建緊連儂牆（好多限制請體諒），文宣亦都有keep住update，加上連狗連豬亦係得香港人先知係乜，都算係加番d本土特色，一來draw attention,二來無咁悶。

QB

好想係西灣河整連豬連狗

石籬手足好勁，之前長輩圖x文宣就係由石籬開始

哇 好正呀

好能正

sorry ! 怪錯手足!

放心，呢個係副牆，因為個位置問題人流唔多。多人行既位係有大量文宣

唔好咁快收佢皮啦

但係隻狗同隻豬果兩幅牆都好乾淨喎....

勁, 推

好靚
多謝你哋

有鑑於港共同狗隻對香港人既打壓無效
極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為
因此
現正作出割蓆宣言

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。
二，示威者不強姦，不搶劫。
三，示威者對報導事實的記者，醫護，外國朋友等一律表示尊重。
四，示威者作出的一切行為皆對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。
五，不會持有鎖匙開警車車尾箱。
六，不會有警車車匙揸警車。
七，不會持有同警慌同款伸縮警棍。
八，不會搶槍如此不智讓警慌為開實彈而舖路。

註：
無辜人士例子：路過市民，遊客。

你都可以去整返個腦魔

隔離記得補返d文宣

Wow

好靚但有咩用
難得有心，點解唔順便貼文宣/929/101 加油

超高汁

咁黃既
石籬D廢老去左邊度

隔離有三幅牆做緊呢樣野

比d時間人地啦一野就爆到成幅牆咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

廢老應該都唔捨得撕
單純當係一隻好可愛既公仔
反正上面又冇佢唔想見到既野

記得初初個陣
石籬有班老人家去睇連儂牆d長輩圖
宜家仲有無

用梯

手足好有心機呀，大家唔該幫幫手貼多幾張文宣，唔好嘥左呀

cls

手足d art 咁勁

康怡

靚呀

真係好靚

萌呀！

唔想佢地越搞越偏離連儂牆既原意呀,而家整連儂牆成本咁高.嘥咁多時間資源係啲咁唔實際既野上面,意義唔大,成效又唔大

前幾日俾藍絲清曬

超鍾意隻豬

支持文宣組
我覺得有更多野可以幫到你地架
唔洗得你地自己一個做咁辛苦

勁靚

大家繼續加油
推bird folding challenge 929

3米高都貼到

香港人真係好素癲

過黎擺底心心

整黑驚亂打人既畫面會唔會好d？

你整兩日,人地兩野就拆左落黎,worth it?
連儂牆係報紙,咁耐先起到貨,新聞都變舊聞.
你整到藝術品咁又點?可能不如隨便貼既一張poster俾到人既資訊多.
算啦,可能我太實際go ahead, just ignore me, do what you want

好靚 手足好好心機

想幫手既手足可以幫手摺雞呀！

勁呀！

好靚
支持各文宣
各有各做

香港人，放鬆d啦！

用夜晚個mode用到就黎唔記得腦魔有頭髮

腦魔呢

好撚正

same question

好靚啊

守護連豬

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

依家香港人需要打打氣
呢個post可能幾千人睇過
連儂豬既影響力唔會少得過文宣

暴大化學豬
邵逸夫堂校巴站隔離

正啊手足好型

好似隻豬手射用光魔法射狗狗咁

帶埋條梯去痴？隻連豬好高

搭31B一轉上去就見到

笑

好恨靚

好正！！！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

堆

個爐好大喔 呵呵呵

Push推
Signature：保衛家園，對抗極權
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

Push

TKO

馬鞍山

好似p 咁

好靚啊，連豬

鬥大？

手足好正

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

借個位嚟 推唔郁

仲有喎

Pig

靚到爆炸

俾人拆咗

用埋現場環境
有concpet有技術
佩服

屌唔怪得我琴日行過唔見有

好可愛

小西灣連豬

好可愛
pixel art

CLS太勁了吧師兄

藝術都係一種文宣嚟
對象可以係媒體，唔一定係藍絲廢佬
定係你覺得張張大字報先work?
各有各做啦

連豬越睇越可愛

彩虹

連登仔個個都兩米

隻野好似叫樓豬

寶達邨

點解無腦魔

大水坑連農場都有

意見提點一下就行了
請相信文宣手足 就像相信前線一樣

南昌次次行過充滿能量。

太勁了

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

石籬連儂係高質嘅

靚到！好葡萄

係而家呢D時候
傳播正能量俾自己人都好重要

佢隔離有好多資訊
呢d 圖騰其實都有用途
唔好睇小

石籬兄弟

之前係咪有巴打po過順利村隻連豬

堅勁！幫推

都話五毛才會著紅衫、藍衫，而大中華膠係會著白衫架喇…

講得啱！
更何況隔離排牆貼晒文宣，長輩文宣連儂牆都係石籬興起

靚靚豬
辛苦哂石籬手足

哈哈石籬人會做嘢放心
因為大家密鑼緊鼓準備十一

果個灣位本身唔算多人行
早排一樣有文宣,不過佢地專登清走啲舊嘅黎整連狗連豬
就係想搭開葵青線王31M嘅街坊一入商場就見到

全部連豬都好高質
多謝連儂牆手足

整一個係坑口得唔得

靚撚到癲

石籬叻豬

連儂牆都有呢啲藝術野
接納以各種方式表達聲音
都係連儂牆嘅意義

612 721 811 831 新屋嶺

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

靚到

好正...

呢位巴打講出石籬人心聲

呢隻豬有咩意思??

呢個事實黎

BUT
多推行動post, 佢地先需要上熱門

真係好正 睇到唔記得落車

隻豬真係好撚得意

快啲過膠，一場雨就會淋濕曬

見到好多街坊影相同睇
不過大家注意車輛最𡁵要安全

咁就唔會拆

呢個位基本上得巴士轉彎駛過，唔會有人行

好正

p

好神奇，今朝出現番

室內

我今朝都見到

雖然好靚，但點解連儂牆係痴呢啲？

超靚

push

唔怪知得隻豬咁靚

好撚似

融入藝術

好靚啊屌

加油